[岸狗狗]百厭西施狗墮海 狗主奮不顧身落海救番

西環發生墮海意外，下午5時許，一名男子攜同其飼養的西施狗於西區副食品批發市場海旁散步，其間狗仔失足墮海，男狗主雖不懂水性，情急下仍奮不顧身跳落海救愛犬。剛巧一名外籍男子途經見狀，立即除衫落水協助，將男子及其愛犬救上岸。男狗主事後由救護車送往瑪麗醫院檢查。

男狗主雖不懂水性

隻狗分分鐘游得好過條友啦

比隻狗撚返轉頭

剛巧一名外籍男子途經見狀，立即除衫落水協助
好英勇呀

男子要以身相許
洗定白白等

屌你老味阿婆報警真人版咩

阿婆：
喂係咪鳩鳩鳩呀？
有個男人條鳩屌Hi呀
個男人而家都屌埋Hi呀
嘩有個鬼佬見個男人喺個Hi度
佢都屌埋一份去鳩個男人同佢條鳩呀